［集思廣益］朋友姓雷就嚟結婚生仔 幫佢嗰仔改名

朋友姓雷 女方姓黃 我姓陳
請咁多位連登仔出手

陳小春

ovuevueveu skdhsma sksj osas

陳小明

唔係咁開心呀？

你自己做咗乜你心照啦

拿簡簡單單
男嘅就雷曼兄弟
女嘅就雷莊𠒇

雷仔

雷狼龍

我朋友生人類女bb 唔係生馬女

雷族後裔

雷靐靐

馬女都做到港姐冠軍...

雷霆881

雷死人了

雷王

雷明燈
雷電
雷門
雷姆

陳帶弟

陳綠雷

仔=陳雷
女=陳蕾

雷切

陳雷

雷六巫

雷洛

雷b死了